【動物台侍奉部33】你竟敢違抗擁有侍奉部的我（2）？

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有學習問題亦可提出

會議記錄

唔開

負皮係比個標題

你地恰鳩我 我以後都唔入黎啦

玩留

走啦ON9仔

挽留

挽流

巧惡牙
走囉

哈哈哈哈哈哈
美波做得好

下雨天留客天留我不留

有美波有我

gay

溫書先
搞埋今日會好d

請不要愛上我

隱子

岩岩睇完醫生
佢話有D過濾性病毒落左喉嚨度 所以喉嚨痛
至於腸胃個度佢禁我胃同腸個位我都無痛所以應該感冒菌落左去 無乜事掛(希望

保重牙

好驚腸胃有隱疾

吾巧有事牙

唔好亂食野牙

之前D飲食習慣太差
一係食野唔定時
一係就食放題個陣暴飲暴食

一陣仲要入錢幫人上AMAZON買野
好煩

HI

乜人黎，5識

唔溫了
睇到厭
CE d答案仲on9過dse

邊洗溫 考個陣就識

Hi

怕excel多

雨宮天?

Excel輕鬆

excel堆formula咁易

我渣

你地今個post唔記得召直葉

樓主

有冇nu/ex-s

無人聽我講野

我仲記得牙寶寶

u個名 同埋香菜把聲都好高汁

佢個人唔高汁

10負皮
笑死我

成熟既男人既至愛會係尊者高達

Ching ho ball

生得樣衰都唔係罪過黎

咪呃自己啦

小直

其實小直做咩?...

呃mud

HKU光頭書生

okay即時冇興趣,bye

綺禮sick ball tr6型牙

設計得好撚正
唔係果d生硬人型
我少數鍾意既高達

之前講既準備...

最上面個兩隻都幾樣衰下

牙清好似好專業咁⋯

3dmax好波

原來2012版個icon咁

個on9仔唔開post--

到宜家一個正皮都冇

我覺得好撚型lor
設定又吸引

我希望各位手足唔好串我
我揸白卡既，我癲起上黎自己都癲

快快手1001叫小直返黎

我變態ex

🐼

呢本好j

j熊貓?

我連一套av都未睇過 我既靈魂重來都未被污染過
我認為呢個世界上得我一個男人可以稱為聖人

唔識上熊貓網？

H動H漫

我智商60

1001要不?

是旦

H漫係哲學書籍

想搶唔想開

搶完比我開

okay

手足好波

好波呀bb

寶寶

寶寶好野

上ex hentai教學
既帳號
然後清除exhentai既cookie再入去就上到

其實我假膠下....
不過我都唔敢再上
上過一次就同我中果個咩myluckysites毒

上左好多年都冇事
Exhentai連廣告都冇

13負皮呀哈哈哈

手足大波

我都落知點解中
不過我本身上開其他本子網所以冇再理

線上睇方便

除左覆fb pm都唔想上
見D FD LIKE新假期 100毛果D真係

今日同個短裙女同事食lunch

今日我都同個大伯食lunch

講真

係

等埋倫醬清隻fag就齊了

Q:覺唔覺______好黑暗?
A:開燈睇咪得

呢個答法世界第一

Q:覺唔覺_____好有深度?
又有咩硬膠答法

你又啱FA

買黎玩下

平時講乜會用深度

聽人講個技術好差，要自己慢慢上膠水

潛水,探洞

唔係呀嘛

放個mon起海底睇？...

其實我買黎玩既原因係咁

所以我冇掂，但外型係正

正喎屌

呀清玩開啲咩模型

人體模型

樓主平時係海底睇動畫?
呢個答法幾好

👍🏻👍🏻

女之外乜都有

點解唔玩女

諗起呢個

因為我中意囝多D

有茅啲作品可以觀摩下

好變態

哂糕趴屎

J左

ching sick ball

手機冇圖
大概係呢種感覺我就鐘意

呢個世上只有薰比到感覺me，其他囝都未必得

諗起呢套基佬片

渚薰係攻定係受

名？好睇？

why not?

冇所謂
我覺得佢兩邊都carry到

未來都市no.6

ok好睇,科幻反烏托邦類型

我fd話

如果MG個骨係由0出發

FA係負數

FA個骨架由大媽精心組裝，要砌到盒面個機械人，首先要拆個骨架

係...
但係我想像唔到真嗣比人屌屎忽個樣

今晚找找

竟然要拆

會係含蓄樣
因為薰攻略左佢

我估所以Bamdie模型先發大到黎做
因為簡單易得多

真嗣屌人屎忽個樣想像下都覺得好搞笑

初號機暴走個時咩樣？

真係會屌到失禁

同朋友用兩架hydra打到成個場d人走晒

呢幕算唔算成最man嘅一幕

綾波

原形機好柒

呢幕先對真治有好感 終於大個囝

去到q到又傻仔返

其實遲下會唔會整番個會員表
好似高登個圖區咁 因為一改名就唔認得d人

其實真係唔可以怪哂佢
老母一早死左
老豆唔要佢
一叫佢就要佢打怪獸救地球
唔肯就屌佢小學雞逃避
一有少少成就開心下，就比其他野破壞

傻9先改名 所以認唔認都無所謂

九頭蛇其實比lazer強 轉向，避彈同掃法後者易好多

認住佢開過咩po

咁先有薰既價值

其實得我同n字頭改左名 因為係fgo post玩野

你試下
一起身冇啦啦過左幾年
冇啦啦啲人屌你破壞個世界
連當初支持你同好似你阿媽嘅存在叫你收皮
知道哂所有野，不過諗住自己最後救到人而自己做嘅野冇用，點知條女原來冇救到
你會有咩反應

有冇手足玩csgo

cso

Hydra係咪識垂直升級部戰鬥機

Hydra咪9頭蛇lo
定你話軍事基地個幾部野？

最憎係薰仔叫佢唔好拔槍係都要拔

係啊
通常要用機關槍打引擎
用追蹤導彈冇可能打得到

マリ改名怪

打錯

lazer強過hydra 轉向，避彈同掃法後者易好多

識垂直升降啱我啲低b仔用

大佬阿
你代入翻佢個角色先啦，佢本身有逃避問題嘅傾向
佢發現有個方法可以修復自己做錯嘅野啵
咁逃避唔到就想快啲搞掂佢啦
當初自己嘅愛人仲口口聲聲話兩技槍就可以搞掂，咁佢梗係打死都拔左支格先啦

博士刀系

但hydra好轉向好差 要停開停開個引擎先轉得易，重要犧牲速度

反覺有新囝，去5去馬好

係 佢咁做係佢性格係咁
但係我唔中二佢咁姐

係
如果打地面轉彎減速呢下比人用導彈多數仆街

咁大個人自己決定

生性d啦

但薰之後無怪過佢，只係怪自己，重犧牲自己都要真治活下去

重安慰真治

所以我多數call hydra飛去基地偷lazer

想問前夫意見

唔明講咩

隱囝我前夫黎

兩架戰機已經差唔多玩晒
5架會點

正常睇住你朋友咁樣死真係好難唔痴線

5架會有一兩架撞埋一齊

佢自己都揸爆過薰仔唔知幾多次

見到3架戰機同一團人揸住其實已經3/7波
5架個場D人會自己走

團戰另計

4次好似係

1架守兩個機場
邊個一開隱匿即去打

佢想帶出黎既效果唔只4次

同一範圍醒水啦 同一空域兩架已經好夠加盡哂
3架一齊飛出事真係話咁易
2打2另計

最抵死係次次薰都係死起佢手
無論有意殺佢定點，
但薰仍然對佢一條心

我穿越左無數次都拯救唔到ｇａｙ佬

原來手足同我一樣

gay佬係真愛

又討論真愛。。。

其實我覺得係

當中冇咩交易取捨既關係
全心全意想另一方幸福既心

講起真愛
有冇人覺得TV版入面主角除左gay佬之外，同其他女角其實係冇感情線
係同人作品同新劇場版先有

真嗣我今次一定要令你幸福

對明日香係青頭仔小鹿亂撞 對綾波麗係戀母 對美里係仰慕
結論係gay佬係真愛

不如我地

到約定既時間啦 真嗣

今次一定要你得到幸福

我覺得能夠完全捨棄自己嘅成敗得失 全心全意令一個人/一群人得到幸福係一件好偉大嘅事

主角真係慘
得男人啱佢

呢種決心同性格我中意

好開心有手足認真討論薰

mark.6好有型

其實舊劇場版真心為你都幾慘 比美里推左出去送死

有eva就唔會死啦

全地球GG

美里都唔知道
就算知道佢都理唔到咁多啦

我覺得尚可
外型係唔錯，但劇情太小無發揮

竟然有人夠膽拎住攬枕搭地鐵，好毒呀

當年見到最後彈出黎一野插落真嗣到個幕立即出哂水
可惜冇戲份

比人用rpg...打左落黎⋯

唔得呀

地震cut左

慘
hydra？

係
低飛以為唔會中
點知中左

唔識追蹤個隻Rpg

搞到唔知點解一出就變左插住自己

call多隻出黎囉

應該係平行世界/輪迴個啲野

手足老馬
地打空戰機其實要打一陣先贏

有冇試過比一人一槍打中駕駛倉殺

我試過一次
我都比人試過一次

狙擊槍

其實都預左係
一開始個七個棺材
但中間空白太多

sakura quest巧巧睇

好想買sin七大罪隻路西法PVC

gogogo

世界第一

卡多oped屈機D

好似插左水一陣了

Pa咁中意寫鄉村故事

KADO OPED好夾套野好有神秘感

pa works想靠櫻花食糊

巧可愛

粉毛喵森，性格就差得遠

有得俾你揀你想變成邊個漫畫人物
唔係指進入果個世界取代佢
而係變佢外貌性格

無…… 我靚仔過d主角太多

FF少陣啦

想變武者丸

咁變法老王遊戲

一定要漫畫?

冇
硬係要揀既話我選擇天馬博士

黑桐幹也

神父推介 必屬佳品
仲有冇

平行天堂
荒邪之物
成為魔王的方法
聖約女武神
世界錄

今晚睇

法國神父中二啲奇幻野多

係 奇幻野多變化

平行天堂
之後應該好血腥

禾中二科幻

梨中二病

禾小三咋

我想問我比起岩岩黎果陣係咪痴線左好多

佢啱啱嚟嗰陣係點

鵝讀k1

Dee dee ni ho

梨地巧

里弟朽

樓下終於開左一方通行

聽日放工食午肉麵

8方雲集啲朋友?

聽下歌就訓

我發覺有啲手足消失左

你地逼死左肥9 小直

你含血噴人

之前冇細心留意
原來依首歌啲日文好容易

竟然係肥鳩

因係有中文字幕

無，始終如一

hi

睇左神父個套平行天堂
根本係咸漫黎
希望遲下劇情會緊湊D

有茅睇過岡本倫啲漫畫
硬係覺得會變爛

我覺得會變血腥
今晚好似有更新

極黑的唔知乜春睇左頭幾集
但題材唔多岩我

禾又整個漫畫推薦list:
孤高之人
大今良時既 致不滅的你 聲之形
貳瓶勉既 BLAME! 薛多尼亞騎士
筒井哲也既 予告犯 有害都市
水上悟志既 惑星公主蜥蝪騎士 魂環
鬼頭莫宏既 地球防衛少年 星星公主

預告犯我覺得唔好睇

除左預告犯既第二部,都好中二筒井哲也既漫畫

魂環好高汁
最後果幕熱血度我腦海loop彈丸嘅ost去睇

我又推介下先
朋友遊戲

話時話原來我有路人女主水(安野希世乃)個簽名 之前C3排番黎
有埋丸戶同深崎個簽名 呢個就animate排番黎

兩樣野值幾錢 雖然唔放

魔王惠個簽名排通頂排番黎咖
好在有戰友比左個睡袋我

唔值錢 因為唔係自己排既簽名根本無價值

我好似冇介紹過呢套野wor

樓上美琴清問神父有冇介紹
之後太阻治答左

有D人收藏心態可能唔會理係咪自己排

神父你知道我名字的意義還打算忤逆我嗎?

我而家真係睇緊你介紹個套 應該無錯
碰觸知心聲

是其是 非其非
郁民我都照屌

一齊唱 ？

傻啲 屙啦供
阿媽尼車 卡提啊 媽沙 as提啊

神父出list未

呢句野真係好戇鳩

中二病

咁就睇歌詞就覺得好熟

好on9

呢個版正啲

人會因愛着別人而軟弱 但並不是可恥的，因為這不是真正的軟弱

睇左1秒唔夠就唔想再睇

行天之道，總司一切?

覆錯po啦清

有啲咁既事?

友情就是使朋友的心變得青澀幼稚

一言驚醒洛克人

所以會減弱人類既強度

人與人之間既關係係令人變得痛苦既原因
如果你唔需要回應人既期待
做咩都可以得過且過
唔會痛苦 咁就唔會顯得出軟弱

呢度既人都好高汁

r u ok?

ok

得我低汁

u都高汁
我應該係呢度最低汁

這裏的人學識都很高

從這裏的人的留言中學會了很多知識

天文, 地理, 氣象, 歷史, 政治

這是我一上網就立刻到這裏的原因

正正是因為我自己都是一個愛好知識的人

加上這裏的人都多廿靚歲的, 同我相若, 岩傾

原來我唔屬於呢度

u高汁牙
睇完啱啱你打嗰段嘢就知了

開個中二病短期畢業班點睇

幾錢學費

頭痛
又要準備病了

點解唔可以比中二病繼續沉醉喺自己個世界
格硬拉佢出黎佢只會唔開心
佢自己因為幻想而開心咪幾好
仲要唔係物質上既快樂

每堂200 3個月課程 一星期上兩日夜更
我開班都無數為 但係幫到人最開心 只求圍返個本

佢自己係自己個世界出黎之後會柒到想死

我成日覺得中二病同哲學家真係一線之差
啲哲學家成日講到看透世事咁

呢種係眾人皆醉我獨醒型中二病
所有人都唔明白我,所有人都係弱者

中二病其實就係鍾意幻想，幻想一般係自己先係主角，簡單啲講就係以自身嘅角度，用自已嘅觀點同利益去幻想啲野

而哲學家都有，不過佢地主要係以全世界去出發

又好似好啱

琴b 呢兩晚我度緊歐洲賽野

思春期的鋼鐵處女睇過未

啱啱睇左
好正
佢嗰本虛擬女友都睇埋

覺唔覺毒撚容易鍾意係因為平時缺乏他人嘅關愛所致?

啱

一有人對自己好小小就會鍾個頭埋去

一陣睇
頂唔順 好頭痛

果啲正柒頭

覺唔覺毒撚應該要被人道毀滅?

唔覺

雖然毒撚唔會交到女朋友,換言言之無法繁衍下一代,亦即係反人類 減弱人類既延續性
但係冇左班毒撚,世界上會少左大量男性,男女失衡,令到社會變成女權主義

要既話呢度就得返會然上條當麻同2lai了

毒撚都可以有女

毒絲

你啱，兩個MK嚟

例如

高質唔反g self

.me低質

狗都唔......

g self主角姐姐好正...

冇睇過套野都睇過d h圖.....

h漫正阿

咩驚黎

唔記得 唔記得d日文

fuck you

好有本子味

有冇成set圖

搵到了叫クロノクロック

綺禮bam

repost 左

屌系 post撚錯

系你老母

我試下唔repost睇下會唔會比人發現

趁夜媽媽人少少 進入成人環節

你竟敢忤逆神父

洗唔洗通知FGO手足

神父第一張圖係唔係出過H動

係...巨乳fantasy

果邊冇乜色情能量
唯有靠呢邊補充

記得套H動好鳩

有兩集 幾好睇

唔好講 廢事真係比人repost

太遲喇

講左

屌

神父其實admin講過唔係刻意係咁貼bam圖係唔會bam會幫你刪走

我地低調d咪冇人知 得閒又可以碌翻上去睇下嘛

博士

有冇人睇過呢套
幾高質下
OVA 巨乳家族催眠 ＃1 家族の絆

我已經準備好新既人偶
萬一依家呢個軀體有咩事 都仲有得救

個邊冇色情能量,所以要靠呢邊補充

神父你走錯片場

等3:00賭波

神父我琴日唔小心貼左bam圖都冇事,個留言唔見左姐

究竟係咩原理會知道有人貼bam圖
假設冇人repost既大前提

我自己檢舉左自己...

OK 當我冇問過

獌

Nep nep nep

紫色社係幾掂
綺麗有冇玩佢的新作？

repost感2lai大哥

幾百兜友moon post你都夠膽出bam圖

me want 觸手 x 少女

Joe ar 手足

我已經搵左拜魯博士偷你新人偶，我俾個大陸山寨你用啦

發燒

咁之後神父要沉睡一千年架啦

ok嗎ching

搞掂左細佬先
佢都發燒

joe

我會搵少女嘈醒佢

你係咪孖生

神父做咩
快快手比左list嚟先

唔係
細我都好多下

發燒定發硬啊

joe ar兩位

發燒
成39.幾度

要幫你退燒？

點退
認真問

用佢個百寶西

認真答

你兩兄弟係時候比自己抖一日

你兩個齊齊出身汗咪退到

最後少女都死埋啵
神父之後依然要繼續戰鬥

本來打算真係咁講 見話認真答就認真答了

我好認真

潛台詞係打個丁

打完丁反而仲快好

泄左道真氣

真氣太盛導致體內運氣唔順先會谷住道氣發熱

我碌鳩都發熱
頂唔順
燒紅鐵通咁

我都好熱....幫我okay...?

叫個女同事幫你啦

小妹唔識依d野

等小妹教你

食藥早啲休息瞓啦仲打丁

未見過手足..

Ict 5**

口病就見過

.....美波D FD子?

呢到5P台黎

55

返工先上連登
其餘時間好少上水

今次膠得濟唔識笑

神父話過幫得一個得一個...
新朋友?

老朋友

阿sir比咁少野做 15分鐘都做晒啦 點捱一日

老C FOOD

睇兩句魔禁仲撚眼訓

去FAIE PO玩下

早晨

扮工都要好有技巧

無 我放曬係檯面都無人理
真冗員

我成檯面玩具

好返未

再勿笑我唔客氣

OK

待奉部國王：綺禮
電正招募王下四騎士

其實笑乜

你問佢！

瞓左冇睇 綺禮比人bam左未

repost咗神父

皇后係邊個

未
Btw其實你係マリ？ 改左名？

考完
希望有*

太阻住

係呀BB

覺唔覺得 fb堆行山推介新假期好撚攞命
依家又話今個禮拜日行

佢係太監

ICT有常識都攞星

博士聽日2點信和交收好不？

新假期應該係伏啵清

😭😭😭😭

話時話你地用iphone既用唔用殼
唔用既又跌崩左個角未

iPhone7 Jet black
個背好明顯有幾條痕係到
依然裸跑

Jet black都唔用殼
大定細機 細機應該唔覺眼

加個bumper落去算

7+ user表示返工怕咗啲塗改液會用套
返到屋企就唔用

Jet black用殼好似話會花
利申普通黑

我ip7啞黑細機 用黑透明磨砂殼 手感幾好

膠味濃郁

好

喇叭位成日有塵 點清好

唔理

我部ip戰鬥用
成部都花曬

其實我日日都ok

等等quiz過嚟撞你地先

求其貼下上級者D replay
應該無人理

茅玩開唔識

見有新聞話上海bandai nacom 出高達vs手機版

個隻糞到仆街
btw遲下PS4出隻GVS你買唔買
有3打3 不過實亂到仆街

冇家庭遊戲機

一陣打比笨大叫佢出pc版先

pc垃圾

Pc世界第一

會買但唔太識玩

呢個真

我部pc垃圾

掉左佢

家中沒有電腦..

得翻部notebook不了

唔是呀嘛

買部驚鈴碌卜

新GVG出起邊

Ps4
仲有隻手機驚

好彩有p4

個個番工番學呢度特別冷清

趕deadline中

我24小時MON住你

倫清菊花不保

除左光宗之外仲有變態死GAY佬係度

瞓到啱啱醒
去左醫院

上至御姊下至蘿莉我都ok
利申草食

好波

保重阿清

Ching sick ball

這麼可愛的

博士=廢青

ching ho ball

Ho ball

ME SIU妹

程浩波

BANG DREAM活動

就嚟test

Ok

邊個再答ok一世冇女溝

Ko

一正皮一祝福

隱子怕無女....

不過咒毒撚一世無女溝同咒個盲嘅一世睇唔到嘢有咩分別

答人ok 55不如唔撚好答

有人係答哦哦

真

ho ball

毒撚+眼角高 一世無女無朋友都係正常

嗯

哈哈ON9仔

好撚好笑牙

毒撚怒刷存在感一波 曰了狗了

岩

坑爹啊

Hi like

Hi你XX

系

好無禮貌

冇禮貌者吾覆

手足比貓屌

17個負評
知唔知我喊左成晚

知！

嗯嗯

正評jor了

新歌

明白

冷靜

88888888888

決定攻入鴨屎台,打倒一眾小圈子PO

問過我未

有冇人JOIN

我

裝

不了

今次我想有太佐治做先鋒

G持

攻咩PO先

法國美雲清成日串鳩學
應該好憎禾

小圈子反小圈子 你地好好打?

白貓？

吾有上將佐治，一個就足已

正評我比

癲🐶佐治

有2lai有我

嘻嘻嘻嘻哈哈

吾巧甘串好喎

你唔夠人多 你登陸作戰勝利左都無人佔

唔夠人多就打遊擊...我地最珍貴就係你

神父成日叫人理性討論 自己第一句就有理無理屌9左人先

游擊定係丟人現眼比人當玩具啊

試左先

cc台先過癮

講多D

莫非手足威武只在動物台?

未諗到 反而寵物台就諗到個

一日哂多過一個鐘上lin done同垃圾冇分別

靜晒

我本身就係cc台手足

吾巧甘串喎

串條毛咩...
有時間咪溫下書做下運動
訓個教又一日

駁唔到
抵你人生贏家嘅

yes

連登有 加藤惠*n個咁多

AGGER

廁

呃架

收到風神父想撚寵物台嘅人

神父=寵物

true

幾日冇入, 綺禮比人bam?

待奏部吉祥物=神父

連仔敢bam擁有侍奉部的我？

連仔棒打2LAI大哥

AMAZONS第3集有中字未

屌牙

有，不過等緊魔星

牙籤囝神父

你竟敢忤逆神父?

積下口德啦

未系...

牙籤囝屌牙冇錯牙

link

有冇人識m2

想問咩

想學趁呢幾個月
諗住跟Herman yeung
有冇咩心得

好mk

who

#656
跟大佬

vector同二倍角公式個堆要熟
mi 唔好漏step 寫定頭尾

利申 當年寫完條同微積就出去 拎1

冇比學校屌 ？

你搵小直唔得咩
返黎啦

邊個夠膽屌我 中文U表示

U個D粗口多數有咁上下水準

無心考 明troll game

有故事的人

M2洗鬼學咩
背完formula
你係天才就收工啦

點止m2係咁如果係天才

中文英文LS呢堆話唔埋嘛

我諗班天才應該一早去左考英國a-level証明左自己

證

讀書天才定實務天才牙

我準備好了

屌你老母Ict mc錯左1題
仲要錯on9野

5**

我見人上年岩晒但LQ錯到7彩都係得5

5**
利申ict 5

原來你有讀Ict
仲要數學5*ict5你玩晒啦

大學比人屌打

金閃閃畫畫

到底好金閃閃係一個點既人

痴漢

呢度個個尖子，社會未來棟樑

sor廢青

神隱~幾時比我包起做軟飯王

靚仔

靚仔既痴漢 即係點

女性炸汁機

侍奉部首席淫棍

引蛇出洞渣
等金閃閃返黎打死你地

Now

美波都係靚仔,仲識打扮

e樣真

原來呢度啲人學識高 又靚仔

做乜野

ok今晚上我到

cow囡王

me毒撚

識藝術

不嬲都話左個個現充
你以為講笑?

重要甘謙

我而家mon待泰陪個post既時間
加加埋埋一定多過6粒鐘
已經成為我生活一部分

廢青

同我一樣

所以我唔可能係現充

巧毒牙

仆街

啖中帶血係咪就死

唔係

無事的

飲多兩支可樂就會好返

睇醫生啦

甘小妹安心D

廢青會mon post =/= mon post係廢青
係人都知你係現充

上次有人咁問之後就冇見過佢了

屌你個妹

毒撚最低標準：
每季最少追十套新番
一年推十部galgame
每月睇H動
定時上熊貓網

屌我妹妹做乜

剩係中後面兩樣

小妹真人流出

咒尻禾

一樣都5中

淨係
每季追3-6套,啱睇先追
定時上熊貓網

好野我唔係毒撚

pmed

全部唔中

一日講唔夠100句說話

侍奉部果然係mk集中營

個樣咁on9都啱

真心一日講唔夠十句

我依D高汁毒撚不屑你講既野

待清算mk名單
1.金閃閃(妹控)

係人都知你係我地訓覺個陣做晒list嘅嘢扮毒撚

而家新番冇咁多吸引唔到我
galgame而家推緊第4部
點都有啦
熊貓網冇上

笑死ME

新番追得果4套
少睇H動
成日睇H漫，算嗎

又B害手足

系 可恥

你再笑莫怪我不留情

mon post mon到電話冇電

渣ga

mon黎做乜撚野 講埋D狗屎垃圾都好mon

咪係

嘻嘻

又欺負光宗小天使

因為肛宗太可愛先要恰佢

收皮

話緊你牙

我拒絕

全盛時期的動物台有幾多鋼鍊post?

入黎幫我撐場

撐緊

太高深 搭唔到嘴

死筆，鋼鍊有呢樣野動物台永遠都有生機

仲有火影

成個動物台好似笠晒水

90,00後童年回憶台

梳囉

又豬

其實我好好奇博士會唔會追哂咁多隻fag

唔會

有可能咩

比我我會

係咪有人想開app台波
突然諗到個引戰標題
覺唔覺app台開始俾少女前線陰陽師呢d大陸game入侵

窮牙

好易駁架wor

家下想入處女機
博士有矛好推介

一睇寵物台個post就知香港人怨氣幾大

最緊要釣到魚

可以試試

呢兩隻目前最多配件/裝備

其他都差唔多,中二個樣就買啦

神父你釣人魚在先啵

依家拋個身出黎做公廁比大家發洩下
不過咁都會比人認得我
已經去d偏遠既台

過去幫手啦

俄超8.5角大
中左去出出火

OK 跟

神父開個on9 post 釣魚都釣唔掂 點樣幫佢執屎

神父比人屌到公廁咁嘅款，幫唔到

thx博士

射

睇完傾物語 喊左

個post開到咁 明顯係搏屌而唔係釣魚 無得幫

仲要小妹

唔係釣魚post
開開下工突然靈感到想打下野

神父d靈感

moon post

啱啱訓醒見到待秦部吉祥物佂戰

我係m 鍾意比人鬧

怪唔之你同博士咁夾

我都唔係S

見到神父殺出公海 入黎睇下侍奉部有咩大計

神父成日都殺出公海然後比人收皮...

黎黎去去都係周圍9up

呢度社會堆填區

我舊名都叫M⋯⋯😅
原因都係一樣

我真名叫Merlin,大家都叫我馬撚

正打算用雪菜n和馬呢兩個角色做個深入討論

冇乜漫畫推介靈感
得翻9up撚狗靈感

都係我其中一個舊名喎

呢度9成現充

期待

甘就去馬la

神父似俾人撚多啲喎

淨係鍾意雪菜 touma不了

咁簡單既說話班人激撚到咁

神父功力未夠

好欣賞有咁大既fan base同負皮製造力

神父(自稱)高質

寵物台個po係出得幾好

認真...勿屌

我地呢d人係諗到乜就講乜

我火影fans + 冬馬黨
對唔撚住囉

對唔住囉

唔打緊 我兩邊都5 like!

撐雪菜反火影

比我揀一定係揀個雪菜咁既女人...

吉祥物又黎料 學野先

g持待泰部

u是誰分身?

應該係本體黎🤔

待奉部國王綺禮征召4位騎士

龍蛇混雜

靜啦 我打雜

我洗廁所

其實有邊4騎士？

引戰po or留言
係要有小小位比人入先做到偽討論個效果🤔

做咩屈我分身
我最多自貼以示清白

呢4個

一定有博士 太阻住

呢兩個走唔甩...

其餘兩個冇人認

未有人有資格。。。

王下四騎士
太阻住
金閃閃
Neptune
十年

我係宮廷法師

綺禮王國下神隱bb的一生：

---查無此人---

完

唔好咁樣講鳩me啦..

神隱寶寶係王妃

上榜是恥辱嗎?

想mtr綺囝

你係蘭仔?

綺禮公海玩分身 動物台人人自危

我係平民

你係國王既男寵

將你升格為教士

將你發配邊疆

系...

岩岩屙屙下屎個屎坑自動沖廁
嚇死我

冇玩好耐了

你成日屌廁肛屌到鬆哂

真他媽的邪門

嚇死寶寶了

無左十全綺禮戰隊

全盛時期既2lai可以打幾多個？

離開高登 個人都冇乜🔥了

歲月催人😞

明唔明係網上世界要憎一d人係好難既事
連登就冇啦

網上始終都係網上...未有過呢種感覺..

鋼鍊post宣告失敗

個post水準=死亡筆記之流

TLDR

笑左

太阻住征戰

我單拖你地唔好搞事

戰神

睇下學下野先...

十年 好波 依家8c了

邊處 飛個邊燒唔著

跟佢買左場波中左咋講緊
乜你地咁好戰架

睇緊囮物語,法國花澤香菜都幾屈機下

香菜係正

本性應如此 用既地方不同借。。。

這是理所當然

收錢
幫補下call g費

跟左小小 今晚要追數

我說過會拯救一切

咁多人mon post
你仲放個no.出黎

唔記得左

親戚叫我去佢到學車
會唔會有咩尷尬

十年你諗一場我諗一場
整條二穿一

唔洗錢就唔會有尷尬

唔好怯

方便轉行 幾好啊

好攰，聽日先再玩

叫住帶安全O
依啲野好危險
關乎生命

十囝救me

。

但你食言了

我怕佢屌我唔落
成日聽d學車會比人屌

隱😭😭

老襟 小兒麻痺 唉

你是現充
不用救

帝王從不食言

。。。。

唉碌柒啦你

睇緊戀愛平方公式
應該係神父介紹?

日復日月復月年復年
這個世界的本質有變好過嗎

法國你有小小跟到me思路。。。

我已經唔再係十年前軟弱無力既我

準備定十年後啦

快d出啦 到時飛去買現貨

手足
RAH多數伏

過一陣就爆衫難關節

咁色情，成大碌鳩現晒出黎

話說amiami係咪可以直運香港?

我都買左唔少RAH系列
爆衫就未試過 但試過全新但斷手 faiz1.0

放耐左就會呀，好似是融膠
買拉打唔試shf？

金閃閃
未開の地で拾った謎言語単眼ちゃんをメイドとして雇っていちゃらぶする本
品評下

SHF像真度麻麻
玩左RAH就番唔到轉頭

連登再見

上條當麻

有冇好推介
小妹玩龍騎shf已經覺得好正啦喎

啱啱睇左，的確係唔差
可能係我睇得少

神父有茅花澤香菜形象崩壞既動畫
睇開佢都係做乖乖女

做乖乖女已經形象崩壞

夶套牙清

不過我4月6號開過咩post

貧乏神
監獄學園

no呢啲

類似不良學生個種

mo

番到屋企又玩左shadowverse三個鐘

活在OP的神代利世

千石撫子發脾氣個part好正牙

愈來愈鍾意廣東歌
人愈大愈體會到味道

無暇抱怨 無暇悼念 日子兵荒馬亂
擇日失眠 亦別要揀這三數天

崩潰我有經驗 選一周最後那天
得不到你可憐 也得到休假半天

廣東歌就好似一樽陳年舊酒
越老越淳

可能冇話好細心留意動畫歌歌詞
加上始終係日本作品
係做唔到果種香港人既失落無奈

YES
但唔好舊到許冠杰果啲鳩歌

重有冇戀愛小品推介？？

龍與虎

啱啱睇完鬼物語,好傷心

好耐以前有套野叫做MYSELF YOURSELF
啲劇情如果真實發生都幾爆
同埋OPED高質

有小小虐心又峰迴路轉同男女主互相扶持係咪戀愛小品公式

聽個名唔多似。。。睇左先！

好歌送給你

果陣睇到我心口那住那住

屌，睇錯左潮與虎

COME ON JAMES
可唔可以成熟啲呀

啲輕小說作家係咪好多細蚊仔/惡心肥宅

何出此言

漫畫作家
動畫監制
遊戲總監
全部噁心肥宅

又啱
感覺上輕小說作家係個種瘋狂自瀆型肥宅

烏大龜post求幫拖

lin

廢青?

叫我？

我地奉侍部要統一動物台

岩呀

不要丟人現眼

動物台冇高汁討論

我都覺
講兩講變嘈交 挑骨頭

由我下達神罰

我係放低就算，講多無謂

冬馬係狗 雪菜係雞

博士今日轉5點得唔得？
我要就一就番時間去拎番隻巴力

你哋搞乜

我放隻fag比佢

講白學傷和氣

伏

變撚左三眼皮⋯

今日超級多野做

系未有借，繼續引下戰先啦

禮拜六都開工？

你搵咁多唔驚啦

要假唔要錢

博囝醒未

搶左個1001唔想開

博士呢

驚佢睇唔到

2lai大哥開5開po ar

你地開po d標題係咪鳩諗出黎？

多數係

我每隻字都精鍊出黎

家下先起身

繼續瞓

998

1000